裁判官香淑嫻今日兩單案

手足:
11.14灣仔站 27歲女文員認跳閘咬傷警 還柙至下月判刑

報導：

去年11.14除時值中大及理大衝突外，亦有人發起港鐵不合作運動，其中一名27歲女文員涉在灣仔地鐵站跳閘時，咬傷一名試圖拘捕她的休班警，被控襲警。案件今日提堂，被告認罪，案件押後至5月5日判刑。

裁判官香淑嫻指，案件性質嚴重，被告為逃避拘捕而咬傷警員，如容許事件發生會助長襲警風氣，因此認為判監恰當。

死藍絲:
裁判官香淑嫻判刑時指，被告郭毅（31歲）承認的兩項控罪均屬嚴重，尤其管有攻擊性武器一罪，一般會判處監禁式刑罰；但念及「被告並非有意圖，因為受到滋擾而犯案」，而且已感到後悔，重犯機會低，遂判被告緩刑及罰款。

【抗暴之戰】不滿放映會聲浪 無業漢持豬肉刀踩場 今認罪判罰款兼緩刑

食屎啦你

臭淑嫻

臭閪

屌你老母

亂判益藍屍

垃圾狗官

正臭閪

屌 垃撚圾 可恥

仆街官

完全係雙重標準
狗官香淑嫻

貼相表揚呢位法官啦

被告為逃避拘捕而咬傷警員
跳閘犯左邊條香港法例要比你拘捕?

我地仲有一個獨立既司法系統

有冇呢隻臭閪既相 全家啦

支那公廁紅官

屌你老母袋把斬人的刀都唔駛坐

痴撚線 先入為主 亂咁判 唔係狗官係咩

跳閘、貼街招仲唔申請禁制令禁止拘捕，班曱甴只會繼續非法拘捕

食屎官

要上訴

死狗官

大革命將至
第三次世界大戰爭後中共必敗

法治已死

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

公平 d 講
一單咬傷人 一單持豬肉刀無傷到人
兩單性質唔同無得比較

不過如果第 2 單個被告係黃絲青年
肯定作一大堆理由話被告故意於政見不同嘅人群前持豬肉刀，明顯不是受群眾壓力影響，實乃蓄意挑釁行為，雖未有做成傷亡，但其行為未經深思熟慮，置公共安全為無物，罔顧法紀，未有釀成傷亡乃對方運氣好，應判處阻嚇性刑罰，判監不可避免

最後判坐半年

咪係

等睇狗官被誅九族

食屎啦香淑嫻

狗官

香狗

lm

圖都冇 點打小人呀

Over my dead body

香港仲有法治

個裁判官肯定有家屬係差佬或自己有差佬或相關背景

拎埋刀都，咁撚有預謀都緩刑

紅官屌你老母

仆街紅官

紅官

Push 香女士俾狗屌到反曬皮

push

美軍帶路要去埋紅官屋企

食屎啦

生cancer啦 絕子絕孫！

紅過佢d m

拎把刀出街都叫無意圖
咁希望佢會預上無意圖拎把刀出街既人

Push

痴撚線

我好想問
可以點制裁呢班陷家產呀

香港有冇黃嘅官

支持流動連儂貼埋班紅官

推

講哂

之前有個後生女官好似係審黃之鋒定邊個..

印象中好似提及過"年青人有理想有希望...."之類既野..

唔記得係邊個官

垃圾法官

手足藏火魔原料未傷到人都還押緊
未判就坐定先

終審可能有既
但無主動出過聲，挨打mode
司法無咩好指望

pin this pls

狗官支那樣

都唔係第一次啦呢條臭西
send埋個名俾solomon啦
藍屍裁判官都應該被清算

我要殺曬所有藍屍

法官真係玩晒
9判冇後果

up

屌 可以點呀

沈智慧仲有冇做

dklm

咁撚仆街嘅食屎狗 祝佢白頭人送黑頭人

係咪鼓勵人唔好認罪

其實自己唔會覺得自己兩把尺？

閪淑嫻

法治已死

世界開始重新洗牌, 清算必定降臨

s

香閪淑霞

屌你老母紅官 希望你死撚晒全家

陳文慧
香淑嫻
狗官仆街死

Gchi

垃圾狗閪
雙重標準

臭雞

香淑嫻

屌你老母，紅官幾撚時死呀！

有本事嘅人已經移民離開,
無本事一無所有嘅人仲希望有救世主, 等人可憐!

記住個名

馬道立comment 下？？？個堆義正嚴辭講到天花龍鳳？

驚死收撚左皮啦

老豆搵仔會唔會搵到佢啲料

因為受到滋擾而犯案

呢啲理由就係合理? 正當? 好撚好笑

屌 點先可以推翻到

認住佢粒癦

紅官係警甴最好幫手

三權合作

藍官屌你老母

搵人打鳩佢丫嘛

DKLM

假髪閪

楊on9死左去邊？
得郭榮鏗單打獨鬥

香港搞到咁L 樣，依班仆街好大責任

同支共港共一樣冇制衡，係咪應該要有判官嘅判官

起碼十八個月

屌你老母 死臭西

英國佬一陣吊銷佢牌照

撞著藍絲狗官真係慘過食屎

我話你有罪你就有罪...你大我呀

依條仆街臭閪

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

omdb

巴打旁聽現場聽？
我都係睇新聞
不過呢個官個底好撚花

一係咁，你係不滿嘅就出黎抗爭，好過你喺網上面成個怨婦咁屌，係人都知佢地狗官，但一日唔出黎，佢地只係繼續做狗官

有險可守, YEAH

true

香淑嫻
祝你出入平安

思想罪犯

狗官到 狗官到 好走快兩步

小心佢睇到你 屈你入爐

狗官到 好走快兩步

屌你老母臭閪

麻煩晒巴打
見到嘅自行判斷呢個官係點啦

S

睇嚟啲法院都要裝修一下

W

你老母祖宗十八代都落地獄

老豆有冇佢嘅料

再見啦柒頭

一定要加入清算名單

閪官幾時香？

紅官仆街死

屌佢老母
同POPO一樣要落地獄

仆街啦你

哇屌真係狗官

呢條狗官要搞搞佢

你連打都唔夠膽打仲問點解無人做
你弱智？

燒咗間法院佢啦

支味重

得淡笑
法官公唔公正都係佢地自己講
[學術研究]如何判定法官公正

第二單個男人將拎把刀劈咗落棵樹，仲留底條痕添。